我哋係體嘢admin，你問我答

有嘢問盡答，有建議更好

證明：

唔知會唔會無人理

邊位

屋企廁所幾大

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

咩黎
你買左nba返黎播？

有朋友喺體嘢錄緊節目

影mon加username 是常識吧

真名係乜

無人識你

唔識咪唔識囉
唔使cm話自己唔識嘅
利申有like 加油

問完唔答
乜撚嘢事幹

典解你哋個page咁垃圾

死撚開啦 咪撚係連登推廣你地個垃圾page

獅子幾時會開返反獌？

Eric Ko

屌

做咩

on9

成班admin開post 定 是但一個開？

屌你

可唔可以係podcast之類的平台上載聲音節目？吓吓要上網聽/ down落dropbox好唔方便

一直都有喎

你地個youtube live 可唔可以唔要大頭

我開住電視好大壓迫感

得一場太少喎

想睇肥總編同Lemon Nic 格劍

睇得出揀過新聞唔係鳩share 作者質素高 加油

有咩地方垃圾，俾啲指點

十六格階磚左右

多謝支持

都唔預俾人識，所以唔出真名

工作身份問題，開咪應該就唔得了

星期日邊度最多菲律賓人

一齊開

有方法的

唔想咁揚因為想網站多返少少廣告收入，唔食飯都要交server 錢

逢星期一晚有

呢方面再調整吓，器材問題

你係eric定阿nic

有邊啲中文足球page高質，醒兩個嚟睇睇

Eric/監製

高山好嘢,多謝高山

會唔會開除左英超球會以外既球迷會節目
例如皇巴之類

未有適合主持好難開
我哋車路士節目都未有啦

o個個乜鳩蔣美葉寫d文咁撚垃圾都post出黎
佢而家仲有無出文

之前熱刺果個仲乜收左皮

有主持唔做，無法

佢都係巴打

佢啲FIFA 文收視好高㗎

算啦 熱刺都冇野j了

度過晒先出post

阿積間唔中會上體波台

屌你老母 宣傳就死撚開啦

同體路有無關

叫佢快D上bootroom

無

總編係咪做過CUSP？

其實幾好聽，乜波都會講，就算唔聽直播之後都會聽返youtube ~

我哋都喺我哋哋頭無鏟其他 Page 嘅 post啦

況且你認為呢度出個post就做到宣傳未免睇到我哋咁cheap下話

幾時先會有車路士節目

點睇袁文傑 覺唔覺佢做阿仙奴節目有時好串

想睇nic對袁生

係咪俾人屌到無癮

我哋個圈搵勻都未有適當人選做

除咗要識波，穩定性都緊要嘛

游生 真係淨係做阿仙奴節目嗰陣

波台霆鋒

平時都得

防中維幾時回歸

高山好野

FxxxxxxE 老細小鳩器唔俾佢開咪

呢啲就真係垃圾啦

係咪已經放棄左懂球帝直播？~

點解Run’n Dunk咁嘅質素都可以放喺體嘢

jm9

Sorry 唔撚識

你咁撚高質既話 就咪撚係到開post講咩撚野admin
係連登開post 唔撚係宣傳係咩撚野呀 死撚返去你地個page 啦
屌你老母

家下同運動公社仲有無關係？

十字聯防幾時再搵陳葦如上去？

搵唔搵到食架依一行

點睇隔離台個on9 樂仔

搵唔到

平均預兩至三個月一集啦

少少

時機適合會做返

你地又反英 但係又係利媒
點balance

懂球帝直播唔係侵犯版權咩？點解可以咁光明正大做既？

因為懂球帝係有歐聯網上版權

所以只做歐聯

犯法嘢我哋唔做

實際講吓有咩地方需要改進我哋盡量配合
有時就係少咗個機會聽意見

如果有網上版權，咁應該有Geo block 先啱架，點解香港又睇到既？定係佢哋係扮有版權？

佢無block唔係我哋控制範圍

你見佢係無英超，所以本身佢地有 check video content 是否有版權

其實我哋浸猁/獌味唔強啦
如果係都無呢檔嘢出現

如果要總結，我哋係反新自由主義式傳播文化下，不問是非嘅球迷文化

無英超就代表佢哋有買版權？但啲香港網友係你哋Facebook 問你哋，你哋都照畀link，你覺得自己有冇侵犯香港既版權？

其實你地知唔知體野好乞人憎？

我同班frd好多個都block左你地

文章內容就唔再講，係人都知你地除左share新聞之外，自己嘅評論長篇大論但無point加主觀，admin小鳩氣，已經出撚晒名

最大問題係不斷周圍開無限個分身，有意無意咁周圍share文

球迷Whatsapp group又無限滲透，開親whatsapp都係果幾件分身推緊文，又要扮唔係admin

今次仲想直線借連登上位

要讚下你地，滲透工作真係做得幾出色
有如共產黨一樣
只要係一個較為熱心小小嘅球迷都會見過你地嘅文被share被推

問題就係，點解做到咁，但咁多年時間都無人識，甚至令人反感

咪就係你地啲文唔撚掂

一件貨係低質，無論你用盡方法，開無數分身去推廣
仍然係一件低質貨

講真，雖然係免費娛樂，但都要有基本質素。曼城、利物浦節目都各有一個主持口齒不清，懶音好多。其他都節目都ok

上面有巴打屌你地開po宣傳自己

你仲要唔撚認
話自己無咁cheap

認咪認囉
你成個po名咁出
唔係宣傳係乜9

你扮fans（定係自問自答）都改左另一個名先啦
你地啲筆名咁易認

我就真係好想知點樣唔撚掂

我都可以睇下仲有咩可以寫

啱呀，利節目嗰個主持真係聽到人好辛苦

同埋而家成日係youtube開聲音節目
我好多時都係返工坐車開住嚟聽
又唔可以熄mon聽，又或者後台玩住連登聽

多撚左個柒頭阿nic就冇聽

d人寫野比你地有無錢收

我要獅子既反曼呀

體野好似有熱狗節目

支持

執柒左啦

十分同意 , 身為利撚, 都覺得呢條on9 寫啲野垃圾都無人有
見佢啲文即飛

筆名一大堆
一個名收皮，又改另一個名寫過
來來去去果幾丁友

如果直播節目濃縮到1個鐘內會更好，乜都講下有時太雜唔夠精

係個啊nic先係啫好似

你地頭無鏟post 就等於你可以係連登宣傳呀 咩撚野logic呀 屌你老母啦
你地依家就係咁撚cheap係到宣傳

你唔撚係係到宣傳 使撚係個topic 講你係體嘢呀

收皮啦 死撚返去自己個page 到打飛機啦 屌你老母

高山fans

好好哋搞media咪幾好
無啦啦上波台搏屌

一出post就屌到佢仆街 咪撚再俾佢寫唔 垃圾到

幾時請袁文傑上你哋節目

呢條撚樣真係垃圾黎

可唔可以換撚左boot room個donald, 超重懶音加講野無point, 作為利撚都好難頂

先唔好講佢戰術觀點
之前有好多集已經講錯好多事實
某啲主持又亂咁講

好心體嘢搵多啲其他page轉載籃球文啦

識咪識囉
唔使cm話自己識嘅

Who let the dog out?

另一個平台wo

防中維幾時返

聽過佢地有集開咪怒屌

有無徐家樂旁術？

獅子幾時出山 我淨係想聽獅子

阿nic果啲點解會同袁生反面

前晚雯b講西甲幾高質

哦，果隻賤種狗獅子呀嘛
屌你老母臭閪啦
咩反曼大聯盟
啲垃圾post 幼稚到
狗屎垃圾都拎黎講一餐
就講撚到曼聯係原罪咁

而家想上位就扮撚哂野
咁撚無風骨嘅
繼續反嘛，有言論自由唔使怕架wor

上面答左話 fanXxxxx唔比佢番黎開咪